出黎做野之後， 點先識到正常有單身嘅男仔 (39)

無人開等我黎

試下係咪咁覆先

做乜改名， 差啲認唔到你

咁現實你睇佢有無真係瘦左先， 我見我同事係肥左

梗係唔跑啦， 咁濕一陣跣軚就麻煩

你1001左做咩唔開新po

成個post都變曬男仔

原來哩個，我都係慢慢跑，無氣就停，休息完再跑

都係唔正常的

True

利申正常

最唔正常就係你。

沖涼，熨衫

40歲單身大叔報到🤣

最唔正常係我

我最唔正常
只要個po係我開就會勁少人

無人覆你就唔正常， 依家有個正常人覆你啦🤣🤣

明師兄

a0

放手去搵啦， 女人最保貴係青春時間。 後生唔搵唔通到老先搵， 加油絲打！

其實唔快

真心咩

其實我有努力覆

我對人痴心一篇， 佢當我痴鳩撚線

係，睇個心率就見到我好多都係行

有目標未

暫停無目標， 但enjoy 微調新屋細微野

正，唔記得左，你一個人住？

Btw, 執新屋好忙，但好enjoy, 啲錢好似倒水咁

我睇開km/hr
你呢個係6.6km/hr左右
我跑8.2km/hr

睇者有份

有咩要微調

U 咁高要求

幾時都話你好

磨牙

成日話咩高要求都要順眼傾到偈相處舒服呀

你地都睇錯我啦
想識正常，最好唔化濃妝真心不了

畢業後女朋友出黎做野兩年 女朋友做醫院 工作忙壓力大成日發我脾氣 同佢傾過好多次 都係咁 最近忍不住 想分手 但係我做工程狗 覺得分左手之後就搵唔到女朋友

別要再說了，有畫面

你值得擁有更好

係初戀阿

做醫院既女朋友真係要好好照顧，佢既EQ平日在醫院已經用晒了

一間新屋樣樣野由無變有有大把野用得著先會買

我地水瓶係自由㗎

過程好開心，好似玩緊以前果啲 sim遊戲咁

我見巴打咁辛苦維繫，但女朋友仲發佢皮4，覺得個女仔唔再需要佢啦，不如放過自己放過他人

我願意

我仲愛佢 有冇咩方法 可以改善關係

十分認同

巴打高大又靚仔？

中年大叔小肥唔靘仔🤦🤦🤦

愛唔係大曬舒服最重要，適唔適合自己體會啦

然後你會好唔忍心去整亂啲野，所有野會好小心咁去用

如果有人探你，會好開心咁share 你去搜羅每樣寶物既過程

改變左你既心態先

巴打你型容相當貼切， 何況好大機會住一世🤦🤦🤦。

住一世又唔好，要上進啊

要覺得自己會越搬越大

硬食

除非跟屋企人做生意， 否則得個degree 打份工你會搵得幾多。 何況我依家間居屋都有380呎左右，買間同樣近地鐵站私人樓無7百萬以上唔使諗。 咁又何必一世做樓奴？

39 po

巴打， 一段關係係須要互相遷就但你完全大變就曬佢唔會長久。 而且你行行咁你會覺得越來越無自我越來越辛苦。

頒翻個獎比我

亞太區我最努力回覆奬

今朝interview 新工樣樣野都無問題， failed 左英文真係 what the hell 🤦🤦🤦

考得好難？ 而家出黎做野既基本技能黎喎

有冇靚少少嘅名

最上鏡回覆獎

有幾上鏡

我二十尾先走返去讀書， 工作上英語都普通何況閑話家常英語🤦🤦（ 人地考閑話家常英語）

未出黎已經識唔到

咁佢地要求都幾高，通常溝通到就算了

IT 工一向要求高人工唔太好 (似樣最少都要有 degree 加幾張 Cert). 幾個舊同事讀完master 都唔係搵多左好多。

但係我之前比白羊飛左 跟住遇到隻獅子 比佢飛埋 反而拍得最耐係同巨蟹

我射手

人類又唔係分成12種 你地唔好咁啦

如果真係唔夾，相處落就會知， 唔洗因爲星座問題而處處留有顧慮

啱呀 我見到星座覺得實無死啦咁夾一定長長久久 所以有時可能會過份安逸左

射手真的不了

覺得讀master有點多餘， 但打工的話多張master就點都係好啲既， 而家人手一張degree，手握master點都吃香的

我都係果句， 讀it係唔應該打工的

你咩座

比多左個借口自己

安逸得滯結果比人飛晒

又唔好咁講， 你都係做返自己，為左留住對方而去做某啲野， 值得咩

咁你又啱 但係有時會覺得自己錯過左2次機會咁 每次都覺得好夾好夾 結果就比人飛左

咁都要有一個情況發生左, 先會令到個位絲打可以過份安逸

你覺得人地岩， 人地覺得你唔岩嘛

咁早分手咪好， 唔係結左先分， 算好好了

我覺得係有人追就會咁

認同， 但做老細唔易樣樣野都係你 decision making 壓力唔細 (屋企人破產前做廠）。 而且對語言同個人轉數要求高， 食得鹹魚抵得渴唔係咁易成功...

睇你點做法， 唔一定要即刻做老細既

IT既好處係交功課就得， 時間地點跟本係自己定， 有部Notebook在手就世界通行

但比平常人少一啲毅力都唔得， 當人地吃喝玩樂果陣， 你仍然要埋頭苦幹

幾年後可唔可以出人頭地， 就睇自己有幾多斤兩， 好現實

但最少係一個只要有腦同肯做就有得發圍既行業

唔似出面打得打死都得個吉， 好好把握啊巴打

如果係絲打有d位做得唔太好，咁去做番d野去挽回關係，都好正常，值唔值得就係自己點諗

2次比人飛既原因係咩

第一次係因為對方覺得我表達得唔夠 慢慢佢都冇晒感覺

第2次就價值觀問題 無奈有一方接受唔到就分手

我覺得無用， 到時段關係都已經變左質，再爆都只係遲早既事

人人斬想做老細，但唔係人人都承擔/具備到做老細所需要既野

況且做老細邊有咁易

孩子王

Exac7ly， 香港人慣左嘆， 辛苦少少都嘈， 又要 work live balance

所以成功路上一定係寂寞的， 因為都無人行

你識啲野

下降星座的含义
下降星座代表的就是适合你的爱情和婚姻的伴侣类型。常有人说如果要找自己的理想伴侣的话，就看自己的下降星座。为什么说下降星座是自己合适的伴侣呢，因为下降星座拥有自己的不足。可以与自己进行互补。因此两人是非常合得来的。
但是一定下降星座就是自己适合的伴侣吗？一个人对于爱情的需求，不仅仅要看下降星座还需要看金星，以及月亮星座。月亮星座代表最深层的需要。因此下降星座只能作为自己的恋人候选人以及自己最好的朋友。

So sad
咁係遇唔岩既人姐，再接再厲

所以盲要明白係邊D位做我唔好, 要對症下藥, 咁先有效

平時唔好食咁多抗生素 食多左, 到出事先黎食咪冇用Lo......
Cancer 都分期數啦 唔試過又點知唔得.

...............

巴打真係好樂觀，屢敗屢戰咁

今日進度咁快嘅

大家有無聽過陶瓷娃娃鬼故事？
記得唔好賣佢

你又唔上水

唔會有咩事掛

無啊， 咩黎？

今日唔舒服

驚鬼

你還好嘛？

我之前比野搞到病咗2個月冇好

慎入 個故事都幾得人驚

有經驗又唔同講法

最後點？

咁唔睇

去黃大仙行一轉
即刻唔咳

應該係嗰到多野食 佢掛住食野唔記得跟你走
即係狗仔咁 食食下野唔見咗主人

睇下先啦 會對你好大幫助架

唔好跟住我

nightmare no la

真喺好得人驚

如果唔睇 真係唔知會有咁既後果 隨時後悔一世

無上黎個幾星期 有無人記得我

Me 有印象巴打出過聲

斷斷續續病左成個星期

係時侯去黃大仙行一轉

我都知我存在感低 sorry

點解要係黃大仙
睇轉醫生仲快喎

除病氣呀~~~

咁你睇左醫生未呀

針都打埋 前日做兄弟 早一日又發燒

咁你有冇轉下醫生睇. 睇個時唔好用醫療卡

醫療卡係咩黎

卡黎..................................

巴打冇番過工?

哦... 公司claim錢果d
仲以為醫療劵d frd

醫療卷要65歲以上先有

現況正是結果。wowowoowowiwowowo

由得我 ！

邊個咁得閒個個留言都負評

你唔講都唔覺喎

第一下真係load到係醫療劵
心諗 未有耐用得喎

醫療卡好普遍
睇嚟你公司福利太差

4月轉新工 個個月有一日病假

364日病假

負皮

個病假有冇薪架

𠝹佢幾刀試下

屌好撚嬲

做咩呀？

好多厹入黎呢個post搵食
三句唔埋兩句就講衰野

平面都得，但靚唔靚就睇審美觀

叫我同佢睇thisav

出黎做野 點先可以識到女朋友

佢拍完放上連登再share link咪可以一齊睇lo

已經無覆啦

pm我 小弟正常單身:handshake

個post名就黎改
點先可以搵到唔係淨係為左扑野嘅男仔

LM
就黎要出黎做野lu

咁後生怕什麼

就黎23喇

好後生啫

都唔知幾時先遇到我好耐之前已經覺得如果自己廿五歲都未拍拖就會去speed dating

當然有 揀定日子添啊

新人留名

如果係絲打的話又真既，好多25左右就已經結婚了

其實我唔太相信婚姻，結唔結都無咩所謂～

4月1日？

原來而家年青一代對婚姻已經睇到咁了，this city is dieing

可能因為我本身係單親姐
都唔關個大環境事嘅

有時去強求，可能適得其反

試下平常心，或者會有更多收獲呢

我明白呀，但都唔等於明咗之後，撓埋雙手就咁坐喺屋企個天就會跌個另一半落黎，所以點都要自己擴闊吓個圈子先，唔等於格硬要搵。格硬搵返黎都唔會長久啦

唔使擔心既，打扮下，多啲出去活動就會有人追了

擔心下點樣揀好過啦

自問唔會多到可以簡人囉 我只係一個普通人 人地簡我就有

擴闊圈子 + 增值自己 邊樣緊要啲

Y not both 如果有時間嘅話

第一樣野，你要有自信

First day射波

組團去！

毒撚最忌

好呀

然後一年後你就會日出左pool

將來嘅野無人知
希望大家都早日找到對的人啦

乜而家真係咁難搵啲正常既男仔咩

89正在尋找中......

失眠呀 搵人打暈我好唔好

係咪水晶磁墻唔岩

大叔好早呀

可能粒晶未淨化好........... 放左床頭

床邊就唔好放咁多哩啲野啦，我係唔知做乜醒左

好難正常

巴打你正常嗎？

梗係唔正常
邊有人完全正常，點都有d暗病/ 仆街野

巴打有咩暗病/仆街野，分唔分享得

唔小心已讀不回
食量太少

睇黎巴打好fit 咁喎

岩岩先俾人彈鐘

啲厹真係好on9

有冇故仔聽下

唔會亂flirt 無謂曬人時間 我要初戀呀 未有對象 冇心動感覺我要初戀呀
Mk妹不了

你去中學搵啦🤣🤣

25歲巴打報導

點彈發

巴打你好

想知

不了 我扮不到絲 拎佢地ig都無用

30歲仲可以邊度識乖乖女?

某錯 所以我都唔會扲tg 好chur

冇曬人嘅

靜咗好多日喇喎

上下水先

因為個post被騎劫了

依度都無人吹水😥

新黎留個名 一樣都係好難識異性

見面都要個由頭架
約出黎無原因點約

姐係我約你係Sogo 見個面丫咁？

識我好嗎

ok sick

gay post?

呢度你揸旗？

揸旗果個失左縱了